[重開]玩左一星期交友apps放棄/高手教路loser討論

上個post打錯太多字同未打完就post,真偽接受唔到所以再開多個.
,好多人都係死因都係無話題,上個post有user教路同Loser問題.我就放棄唔再玩交友apps(起碼要一年先可以平伏),祝呢個Post有討論性,祝大家提防sp9公公廁/早日搵到真愛
---------
我唔知 其他人係點
我同過50幾個人傾計
咩人都有，
大陸人買身份證有
大學生有。
中5文員
公屋仔
外國回流番黎有

我只係傾下心事
好啦
咁高學歷話自己係醫生律師big4總之條件太好個d緊係唔敢傾計唔match。

咁咪match d毒男毒撚科

太高質從都知我無呢個能力去駕馭到呢班人，所以一見到就飛咗去。

咁我就選擇gov公務員中5毒撚
就算大學都選擇例如工程系多毒撚等等

毒撚/中5/文員dead air原因
--係咁問我做緊咩我就好似乞行(例行)報告，佢地問我係咪同緊另一個人傾，做咩唔回佢地，
搞到好唔知想點回。

公務員死因
----我有問佢咩興趣 中意做咩
佢話平時中意上youtube再
問咩題材佢話熱門個d
公務員唔只係份工悶根本連人生都係
我係好 吃力不討好咁樣搵話題
我feel到對方都係好似例行公事咁

黎到工程大學生（自稱工程師）
英文好，見識話題多 ，身材超正j左佢d相幾次，樣就mama地（有7成似薑檸樂個樣）
本身都好地地，諗住有機會啦
我仲去過佢做既公司in過差d見過面
點知傾傾下佢send左佢訓教張相俾我我讚佢身材好，佢就叫佢奶佢。
我個時講到明我唔會做人sp純搵人吹水，
之後就急轉直下

我決定放棄!呢年專人返工就算
-------------------
同場加映其中撚樣撚衰老9公大叔打擊9公,你我有責

你本身係點一句都無提
一開始就講到自己放低身段搵毒撚
但毒撚都唔so你 講到自己好可憐
香港女仔係高貴d 但如果你下下用高姿態去搵對象
除左自虐 我諗都好少人會理你

個阿叔真係講嘢都一陣麻甩佬味

唔係5星唔去
幾搞笑

唔敢再上網識人 好辛苦

我撚下佢
早知撚多陣
有諗過好無出旺角玩佢

只有兩類人玩
毒撚同狗公

仲有冇多幾張睇
好撚餓條仔 係咁問你出唔出

DBS 個address 你咁熟既

有
但唔知係咪借刀
早知撚佢黎樓下再影相啦
不過個apps佢set要授權先見到對方個樣
所以真係呢個啊叔機會好大

Po上黎比大家食下花生

唔啦
上次post過d怪人俾人入位 追擊幾個post講到千古 罪人咁

絲打 問下你啲朋友 介紹啲仔仔
約出去玩下 仲好啦

網上識人小心啲好 個個都好似有目的咁

樓主幾歲先？
年紀影響好大

竹門對竹門
自己有幾多條件就match 番咁上下條件既對象，唔介意既話咪match 畀自己條件差少少既 咪易d出到pool囉

題外一問～
呢個APP，係咪個JXXXDXXXXX？照咁睇其實比錢既APP都真係有女用

JD係男先要比 女唔洗